---
title: 'BANDIERA ARCOBALENO AL MUNICIPIO 2: CERTI DIRITTI DIFFIDA IL PRESIDENTE.'
date: Thu, 23 Jun 2016 11:21:14 +0000
draft: false
tags: [Politica]
---

[![10385508_10152224776610488_7261283092756996601_n-225x300](http://www.certidiritti.org/wp-content/uploads/2016/06/10385508_10152224776610488_7261283092756996601_n-225x300.jpg)](http://www.certidiritti.org/wp-content/uploads/2016/06/10385508_10152224776610488_7261283092756996601_n-225x300.jpg)“Grazie all’avvocato Andrea Bullo, abbiamo [diffidato](http://www.certidiritti.org/wp-content/uploads/2016/06/20160622-L-Pres-Zona-2-bandiera.pdf) oggi il presidente del Municipio 2. Se non esporrà la bandiera arcobaleno, come previsto dalla delibera n.57/2014, entro 24 ore, saremo costretti a fare un esposto in procura per ristabilire la legalità”, dichiara Yuri Guaiana, segretario dell’Associazione Radicale Certi Diritti. “Se questa è l’idea di legalità del presidente Piscina, non oso immaginare cosa intendano proporre per la sicurezza? Forse devastare proprietà private e comunali come fece il 25 aprile scorso al campo di via Idro? Siamo seri, la semplice circostanza che la tornata elettorale non abbia confermato la maggioranza uscente non è sufficiente a porne nel nulla le deliberazioni consiliari. Fintantoché non interverrà, in base al principio del _contrarius actus_, una delibera consiliare che annulli la precedente, il Municipio 2 sarà tenuto ad esporre la bandiera arcobaleno”, conclude Guaiana. Milano, 23 giugno 2016